整電腦/電腦維修一問

各位巴打絲打有冇上門電腦維修可以推介?
尋晚用用下部desktop上網畫面突然之間停左，郁滑鼠唔得，郁keyboard 冇反應，最後只能按power制重新開機，但發現開唔到機，黑畫面
個mon 就寫住VGA 線冇任何signal, 再睇睇機殼平時成功開機會有燈著，但發現有盞燈紅左，我估係電腦裡面既零件壞左……
想問下有冇巴打係深水埗附近或者其他地方有整過電腦可以推介比我，最好可以上門檢查
感謝

燒火牛？

可以試試抆RAM,用擦膠擦金手指,之後再插返落去

咩底板型號呀
有燈紅左
係唔係debug燈

搵到說明書，底板係H81M-PLus

唔識睇係咪死火牛

唔係好識拆機整，我有2條ram , 假設我有1條壞左，係咪得番一條都係會開唔到機

假設其中一條壞左,你又插左落去,緊係開唔到機,最簡單就抆哂佢,只插一條RAM直接開機,抆就RAM左右兩邊有卡榫位,向下按RAM就會彈出

開機箱先睇底版有冇燈，正常長著！

岩岩開左，有燈著

個CPU散熱咁撚乾淨，分分鐘CPU死撚咗！

我知錯啦，一直都冇留意佢，部機其實用左5年啦，cpu 死左既話大約幾錢度?

如果真係cpu壞,換機好過
不過都係搵專業既睇下先啦

窮人冇錢換機，反正依家用緊i5 都覺得足夠

如果近區,可加tg傾上門檢查

全部件有單有保養？

買dell有全球上門保養
但都好易壞

巴打CPU好小會死,
就算死左買返粒二手都係約$200,
我覺得死底板/顯示卡多,
巴打唔好比錢人上門整,一定呃9你又貴,
你聯絡我教你整啦,不收費
TG:

Whatsapp:
93341936

同埋睇你粒U風扇應該係i3,
好難會燒

拆個散熱出嚟洗乾淨再裝搏吓啦

感謝咁多位巴打關心，其實尋日中午已經搵左師父上門幫我整，佢唔洗40分鐘就幫我搞掂左，只怪自己太心急

其實咩事?
收幾錢?

通常係ＲＡＭ出事，早幾日先試過